攻唔入係因為成班人豬咀都冇就話衝

其實中大已經係咁

出左嚟5個月 我真係睇唔撚明點解咁撚多人仲可以冇豬咀

5金鋪一撚早返晒貨 6系都齊貨

你班友就係都要戴口罩上場

點撚樣攻啊 一個tg就收你皮啦

企前線 得口罩 然後一有tg就跑走 然後跑唔得遠就洗面 大佬tg都未撚散你咁近洗乜撚野

企中場 得口罩 然後就大大聲屌d有豬咀既話有gear做乜唔企前 喂一隊滅火隊梗撚係前中後分散企啦 你估tg唔會射落後場??

仲有D口罩既真係可以恃住自己冇gear 話你有gear驚乜春野 人地開tg我咪唔撚驚囉 人地開布袋開橡膠 點硬食啊?????

識得出嚟話救手足 GEAR呢屌你????? 冇gear仲要係咁講呢D說話玩分化 不如你地自己買返個豬咀泳鏡先啦好嗎???

推你老母

唔識教到佢識

有部分和理非啱啱先升做勇武體諒下

tui

其實黑警咁既武力加埋濫捕私刑
都咁多和理非肯出就咪吊啦

一個10幾歲既後生可以好勇武
但一個30-40歲既西裝友衫都唔撚換幫你掘磚其實對佢黎講係超勇武

依排打到咁撚勁都咁多人救理大，算係咁

掘磚我係講minecraft入面

我明出得嚟已經係好手足

但當你係一個分好崗位嘅有gear嘅人 推嗰陣係咁俾人屌有gear做乜唔前啲 做乜點點點 我係肯定呢啲人係恃住自己冇gear而屌人

呢啲人亦都冇真係諗到要攻入去 就算係攻 你豬咀都冇 得罪講句 你乜都幫唔到手

狗放題完tg 你冇豬咀 我地就後退完攻唔返㗎啦 因為本身個場啲殘留tg好撚勁啊

推多下

唔做有一萬個藉口，上Amazon訂好難為你？

絕不屌同路人，感謝每一個願意出來的人

推

真心咩見親都係有gear嘅叫有gear嘅行前啲
話無gear都行得前過你，反而無gear果啲好少咁張揚

不過anyway豬嘴眼罩真係需要
其實可以諗諗點喺呢方面砌砌佢
自發帶係好，但總有一班人乜都無就行出黎幫拖

呢個堅

慢慢教啦
我同新加朋友玩依隻game
有時都好頭痛...

但到無人玩依隻Game果時..先係真正既頭痛

我覺得泳鏡重要過豬咀，我普通口罩無咳但眼淚多到睇唔到野